［一千萬嘅問題 求解答］到底咩先係連登仔？

啲人成日話啲連登仔好on9 咁我諗唔會係有account嘅人就係連登仔=on9

咁連登仔係咪即係假膠當真膠再汁人口水尾去comment 個啲小學雞

Such as見到一個post話反環保L 叫人一齊去公廁開水龍頭